超突發！死黑警又出歌頌讚自己

十分鐘後首播

dislike左

早兩分鐘已經播左

拉

電視

得咁少dislike

幾時到食環，漁農處

岩岩電視睇到，成兩分鐘

大家都知道狗狗只會汪汪叫，其實這就是它自己的語言，也就是「汪汪」聲。

快啲入去支持吓

這個聲音時大時小，時輕時重，全都反映了它不同的內心活動，也是它除了肢體動作以外，最明顯的一種表達。

狗也不屌

好嘢就要推

真心 勁難聽
首再出發好聽好多
成首聖詩咁

無野做咪dislike下 免費

report

Dislike 等於畀關注

第一種：站在原地不動，對着你喊叫。說明它不開心，你的行為讓它不滿了，所以它在述說自己心裏到底有多生氣，而往往它生氣的原因，只是見撚到香港市民

第二種：邊衝着你叫，邊急切的動來動去，說明它想拉鳩你返差館

入去即stop + report

極奇嘔心，不論政治，淨係個旋律已經係垃圾級別

push

都無得你play

留名等睇 比人負皮負到要hide埋like dislike

係 好嘔心

麻煩樓主pin

咁都有7百個like, 連登仔呢

Reported

記得要負皮就㩒入去負皮，淨係負皮呢個post無用!

推

直播下先
804
165

無中國香港,犯黨安法拉得!

好緊張

好核突

好好演技
但現實唔會有

唔想刷view

Dislike report會唔會刷views

仲睇CCTVB

Reported bye

721呢？條片無個兩仔狗仔調頭走既

reported

Promote Terrorism

屋企人睇

pishhhhhhhh

地鐘車箱電視有播

聽到喊左

有d咁既事？

表示支持國家，支持警察，致敬！

Push

有冇人可以錄出嚟想聽但係唔想比views

屌
個MV改咗首歌就可以變歌頌前線手足

7事點會剪落去
扮曬野影有火個D
好明顯好多都係後期拍

好嘔心

封面隻色詭異到呢

邊個未dislike??

支那香港警察

好撚無恥

Report呀！要report呀！

最好留埋言啦！

集氣dislike下

連登音樂台出手未

Dislike la 收皮啦

睇撚到兩隻狗比手足打撚到爆晒光個幕最感動人心

Disliked + reported

點解班藍絲狗點作都作唔到一首願榮光level既歌
首首都差唔多咁老套

殘體字多到痴線

有無巴打可以將成首狗改汪汪汪汪
然後推熱首歌

1.3k
357

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

dislike

留dislike都係幫佢推高佢reach rate，倒不如不停report拉低佢

推 連仔做野啦

搞掂

stop + report ED

推 已dislike

好撚不安
push

30年前嘅style

已dislike

唔好聽好俗

真心好撚難聽

啲手足真係好英勇
我講緊係打狗個班

好人一生平安

個D藍絲都唔知比左幾左錢恐怖份子發動恐怖襲擊

好難report到del 片
但儲下dislike 點都要

個MV post D狗比人打

report as terrorist

得4XX個DISLIKE
去撚晒邊個200萬

推
dislike 咗

推
要檢舉
唔好dislike

+1

國安法有無得拉佢地
製造社會不安

佛經都有旋律
呢首嘢連旋律都無呀

PUSH
DISLIKE AND REPORT

有無高手幫手cut 返d警暴落去
仲有火祝調頭走果張gif

你不推

會report到有警告字同停晒所有推高reach

[重開] [YouTube] 無謂再Dislike對家

樓主麻煩pin

Report 咗宣傳恐怖主義
覺得佢地好恐怖

不dislike不是人
巴打幫手dislike

DISLIKE呀幫手！

好撚噁心

幫手dislike同comment

唔係話唔好dislike 咩?

去食屎啦

幫手啊屌！！！

Youtube好多正評

今次唔係營銷Channel 未必岩用呀麻

好聽過榮光

食屎狗.

重點係你dislike 同like都係增加佢reach rate
淨report/唔好開

REPORT啦DISLIKE

report promote terrorism

已舉報

樓主五毛打手po上連登幫對家刷view
唔po根本無人知

黑警死全家

dont less famous

推！！！

推 reported

已Dislike

邊間教會

好嘈，頂唔順

柒到喊

已dislike & report
屌真係好L難聽
諗起班狗同腦殘藍絲拎嚟打飛機就打冷震

其實對方都明顯做緊like
stop唔到

祝你地死全家
家人全生癌唔死得折磨到你200歲

Report

唔係掛,咁少DISLIKE

係時候要起底

唔好禁入去幫佢加View數

唔禁點report

disliked and reported

檢舉promotes terrorism

幫推

唔好留言

dislike thx

恐怖主義

Dislike 加 report

唔知醜
醜字唔撚識寫？

形象有幾差先會想拍片去showoff自己

入去比嬲嬲

唔夠人啊

你地再唔DISLIKE班藍畜又打晒飛機話自己先係多數

巧巧英勇，爆缸爆到盔都甩埋

教會歌嚟㗎
不過like數多過dislike幾倍
留言又係藍屍佔大多數，唔夠玩喎

推 dislike左

Sor

左邊個嗰係度R J？

淨係REPORT撚有用咩樓主

真係好嘔心，自己不斷洗自己班人腦

點樣會有用d

DISLIKE呀
唔好淨係REPORT

咁少dislike，連登仔點做野

肥媽就嚟死老公
鍾鎮濤唔知會點呢

唔該幫手dis

推 入去dislike report 熄

SHARE去外國叫全世界人幫手

推POST + DISLIKE

好聽

一早BLOCKED 手足自己醒水

DISLIKE + 留言 + REPORT做齊呀
係要令佢冇得打J呀

YOUTUBE勁撚多五毛 大家一齊REPORT

呢幕最治癒

警方今日起，在社交平台專頁推出直播節目《警聲直播》，取代以往在電視播放的《警訊》。新節目逢星期四播出、每集半小時，主要以清談形式進行，觀眾可留言向節目主持提問，節目保留失蹤人口及案件呼籲等《警訊》原有環節。

原文網址：

有無手足以將片段改成721+831

report -> promotes terrorism

放twitter

15000views但已經有5000個like
你話無俾錢買like
真係搵鬼信

等改編

其實我覺得view 都唔係咩重點
今次佢唔係營銷Channel
最基本dislike+report 落佢面

搵埋#MilkTeaAlliance 幫手
做個百萬dislike 會上
YouTube最多dislike 風雲榜

其實入面士氣有幾低 日日出埋D 打飛機既野

推啊 今晚黃昏都見到兩隻交通狗係紅隧口fing晒燈擺post影相

屌啦星啲藍絲狗睇準哂時間入去like

用左5個acc dislike, report

一定吹行雞叫自己友入去like，大家一齊入去dislike就真係整低佢士氣啦

Dislike一定要俾like多
如果唔係 啲鬼佬就會以為香港大多數人係撐警

實係狗黎特別係留言果d

reported，齋禁入去都覺噁心

而家幾多，我唔想入去睇比view佢

5k like vs 1k dislike

6kvs1.2k

推 沉得好快

Report and dislike

Like多過dislike

呢幅圖付牠們無論洗幾多錢做pr都洗唔到底

Disliked

拉
入去比dislike

藍絲做任都勤力過黃絲
黃絲繼續食黃店

推，入去dislike

已經report+dislike
不過唔想幫班狗同pr公司推view數
就唔share出去了

得千幾dislike炸！！鍵盤戰士呢

Dislike

推阿屌

5000幾個like 屌佢

推 俾dislike + report

成班垃圾

點解LIKE會多過DISLIKE

推 需負評

dislike + report

report加dislike
Dllm死黑警

買like買到咁出面

啲like同打手comment係史無前例咁多

p

國際線有任 請每日推Post

個剪接好cliche

disliked

港島總區防止罪案辦公室與香港大學生交流協會商討合作計劃，以加強非本地大學生的防罪意識。

要幫手

好難聽

report dislike

歌詞仲東方之珠out撚到
冇撚咗廿三年啦 廢老歌

如果有人問你「清潔」一詞用英語該怎麼說，相信你會毫不猶豫地回答「clean」，對嗎？但如果對方再問你，除了「clean」之外，還有甚麼字可以用呢？你能馬上想出其他選擇嗎？只要學懂運用更多同義的形容詞，我們便能把「人、事、物、境」描述得更生動和傳神。

由警隊善用兩文三語工作小組供稿

連登仔出手

p牌主人翁
中共先係香港正牌主人翁

佢地like數升得好快
應該出動極多五毛

Dislike report NO comment

知我哋會dislike

要檢舉幾多先會下架

我入咗恐怖主義

8k Likes

巳檢舉
歌頌國家恐佈主義

希望一個鐘之後dislike反cup

已dislike & report

連登仔有冇咁廢呀屌，dislike都輸？

ISIS都有聖戰歌啦

負皮師

dislike都輸

俾狗拋離七個身位

dislike + 舉報

dislike and report

再推

disliked + reported

屌奶星，勁多5毛入去俾LIKE

Dislike + report

已dislike & report

你地會唔會太廢 人地已經九千

like竟然多過dislike5倍

咪有首點解要攬炒囉

高view過佢地自己嗰首

召喚dislike 師

班支那恐怖分子買like同 comment，睇撚住每秒都有撐狗留言，垃撚圾到淨係識打飛機

CLS
攞市民交嘅稅幫自己打飛機

應該吹哂雞

.

Dislike!!

嘔心

係咁買LIKE數

屌你老母死黑警

仆街賤種狗

舉報 dislike 留言

幾重本，每分鐘都有打飛機cm

洗走我地cm

Del我地高like cm

咁都有咁多like

講錯 係每分鐘十個飛機cm

做左野喎

真係喎

10000 vs 1000

成10k like

繼續report

清一色五毛洗地嘔心到

一定要Dislike

聽左2秒
柒到唔敢睇

same

開心就好

推推推推推推推推推

你肯定唔係買Like而係你屋企個又懶又蠢嘅藍絲廢老做任？

幫推

dislike + report
我哋而家輸緊呀
10k VS 2.1k

CLS, 惡趣味到呢......

好撚勁 留言洗到全部正面

行得正企得正 youtube話你唔合適快啲拉鳩Google

推推推dislike

有無咁少dislike呀

香港人開始懶左

屌你老母弱智支那狗中文字型
曲線谷高黑狗警閪hit rate
全撚部落地獄死全家

加油 刷新YouTube最多負皮片

快 d 入去 dislike la

蓬蓬

Dislike 啊香港人

超勁爆多假account洗白
超勁爆多假account洗白
超勁爆多假account洗白
超勁爆多假account洗白
超勁爆多假account洗白

DLLM dislike

reported
dis咩like

已dislike 加report

咁撚多支那人like

竟然得2k dislike
推

12k vs 2.4k
香港人

推
dislike + report 到佢畀youtube ban

都做啦 無咩所謂

曲：鍾鎮濤
詞：盧永強
編：杜自持
主唱：鍾鎮濤

認住呢班冚家鏟

都無人睇又點會多dislike

唔好畀dislike啊 會提高嘅reach rate

同支那之前拍一堆蝗軍鳩叫首歌有乜鳩分別？

tvb 都有條

Dislike師

狗狗唔讚自己先突發

屌，一萬個like？？？
dislike先2k？？？

我發緊夢啊？？
唔講咁多，即刻Dislike啦屌

Dislike and reported

Disliked and reported

有料就不需要自吹自擂。

disliked & reported
死黑警屌你老母

已dislike+reported
推比多啲人知

睇下個dislike數,我真係對連登好失望
原來大家已經原諒左,不反了,林鄭媽媽,警察爸爸
應承我聽朝0800前dislike數仲少過like數大家以後見到警察哥哥要敬返禮啊

下面個班打手好撚假

Dislike report

推
痴線咁少 dislike

推
Reported

dislike 加report 唔該

13k vs 2.8k

dislike少過like 連登仔可以全部去食屎

dislike
report

推 入黎dislike啊

好多like

巴打 行動帖請善用推文

Report dislike

巴打 你不推文咗

sorry 有d嬲，錯手⋯⋯
即刻call馬叫人dislike先

成班屌住嚟睇

緊係啦短時間大量report

黐線，點解會咁快13K

快啲入去放低你哋嘅dislike 同report

入去dislike再秒速出返黎

噁心死

唔夠啊 唔夠啊

Dislike+report

好奇想聽下但係唔想幫佢刷view可以點做

Dislike+Report

Pish

大家快d衝入去dislike

me too

推爆佢 入去DIS佢老母LIKE

又喺度打飛機

睇完like數同comment - 乜咁多藍絲嘅咩

14k vs 3k⋯

撳入去暫停,然後dislike再report

條片同班黑警一樣
質素差撚到

Dislike到佢仆街

藍屍太多 了

dislike > like

Dislike佢

遇危險不怕 衝上 人唔笑狗都吠

藍蛆明顯吹晒雞叫人俾like 嘔唔嘔心呀

Push push

仲要del 人 cm

笑左， 維穩維到呢

證明一毛pr狗已經滲入網絡

入去暫停，dislike

死黑警
去unlike

DLLM
Like 竟然多過dislike

Dislike la

恐怖組織內部要求恐怖份子同藍屍支持，大家多啲721，加埋美國制裁link。

15k vs 3k⋯

記著dislike加report埋Tvb個channel個首

直接無視。

真心評 好難聽

垃圾狗

推........dislike佢

Reported for promoting terrorism

啲狗究竟要自卑到咩程度 先要日日出po出歌係咁讚自己

推啦 入去負佢老母評

打手多撚到

tui，已report+dislike

講真，首歌唔講我都真係以為佢係30年前嘅歌黎㗎，旋律直頭係嗰個年代啲「邊間教會」詩歌咁

同埋究竟呢條片係俾狗定係俾手足打飛機㗎，乜咁多手足成績表畫面嘅

成幫活化石作既

連剪接都係30年前咁樣，食老本食到坐食山空嘅香港咪係呢首歌咁樣囉

推 入去dislike

推 dislike report close.

16k vs 4k

推呀

唔可以俾全世界覺得我地係小眾

幫手整得既都知咩料啦

stop dislike report

藍絲谷緊like定班狗自己like16k like

勁多五毛留言+like

鍵戰都輸

得4k dislike

得4.3K負皮

啲正評假到

無勇氣開嚟聽, 呢啲通常聽完尷尬到起雞皮

Dislike and report 基本

好撚多like

推呀

俾啲力呀各位

係對得住天地良心洗乜搞埋咁多pr

垃圾永遠都係垃圾

只係中共走狗 見到都唔開胃

突然間多左勁多like, 屌佢買like

Stop
Dislike
Report

說好的負皮呢

Dislike爆佢

推dislike

B哥哥又作又填 先出到咁既貨仔
不如唱返 香港始終有你 算啦

輸左

得4k dislike
做下野唔該

比著係上年點會得4K dislike
不得不承認香港人已經放棄左個個等緊移民

大家dislike + report 之餘
記住like 返同路人留言！

十分鐘後首播都15000like
點變出黎

Dis ed

聽左兩秒就覺得好撚難聽

幫手dislike 啊
1.7萬 vs 5千

Report+dislike

like多過dislike 你地點做野嫁

買like
好平

不過佢低手咁早買
有啲明星上咗幾十日會幾千幾千咁買

點會得咁少dislike
入去report + dislike !!!!!!!

唔撚係掛

想嘔

人去哂邊 like仲多過dislike

政府機構搞到要買like 入去留言

Dislike咗

高登音樂台

連登仔計鍵戰都輸

真係我估唔到 以為好快搞掂

Dislike 嘅人數仲未追到like 啊！！！
全部人！！叫晒身邊啲人dislike 同report!!!

睇黎你毫無音樂修養和音樂知識
唔計政治，榮光真係作一首佳作，無論Chords progression、phrases、musical form 定 Modulation 都好出色。反之呢首嘢真係劣作，做錯誤示範一流

全部report

自high組織

要幾柒先會作柒歌讚自己

最戇鳩連登仔仲要同佢鬥dislike

dislike and reported

『捍衛香港』第一句已經笑鳩死人
『捍衛共產黨』就真，共匪最叻車大炮

係咪仲瞓緊？

Disliked reported

美國真係咁諗

有人會聽？

都無人dislike 輸了輸了

Dislike 咗

pish

推，dislike report!!

又係度放負,乜柒都放負
咁撚柒鐘意乜鳩都講輸輸,係阿,輸撚左啦,乜柒都唔好撚做啦

咁撚多like既

成班圍爐打飛機
自己讚自己 真係最on9既事

超多五毛

lm

咁撚多like

啲cm 全部一撚樣

仲要一早買左咁多like

咁少dislike, 已輸

唔係宣傳恐怖主義咩

好似條條都岩用，揀唔落手

請廣傳

有咩理由like多過dislike

垃撚圾

Dislike and reported

d人見呢個post標題
未必知道要入去youtube dislike

個thumbnail嘔心到

有好撚多廢老藍絲同五毛都一樣會幫手洗版

淨係dislike冇用㗎。要舉報埋下架

屌你正呀喂

不如開新post標題寫清楚要入youtube dislike
再上Twitter叫人幫手dislike ?

入去派嬲啦

send 埋去facebook
唔係人人都有上連登

笑撚死

多謝大家比clickrate

傳說中嘅奶茶聯盟係點號召？
對家一晚2萬2
香港得7000
唔call外援冇得打

咁耐先得唔夠7000dislike
黃絲真係笑死人

一定要睇晒

我一路睇一路大笑

直頭係宣傳恐怖主義喇屌

FB IG 叫人dislike 啦喂

但佢似買like
同會唔會係啲小支支突然全部上到晒youtube不用翻牆

好能肉麻，𨳒你老母

已舉

係幾好聽既

REPORTED

支持香港警察 吞槍自殺

屌DISLIKE得7K

樓上班on9仔排隊
跟返第一頁 report暴力及厭惡啦

人地買like邊夠佢玩

連登仔俾人睇死喇 出手啦

做乜要幫佢擦 hit rate?

讚好呢個

已report

成首歌 我淨係聽到「汪」既高低音

22 k likes vs 7.5 k dislike

唔講以為抗爭完左

死黑警打飛機的方法有很多種

汪汪汪

叫你頭六秒stop就唔會計hit rate

LIKE仲多過DISLIKE,快啲幫拖DISLIKE

YouTube 有加左個年齡限制，所以唔使驚會自動播加viewers

如果你唔想佢上熱門，反而應該負評+避免留言

FB IG 吹雞dislike

Dislike & report la

就算一隻毅進仔 滿身冰都要吠
25K無問題 嗦晒喺身體
戴警徽 屌下閪
成棚罪犯 夠兄弟

起身未 一齊推po dislike

report 到 delete 為止

dislike+report

搞撚菜，黃營既dislike竟然唔夠藍屍既like多

Dislike and report

衝岀嚟柒

多啲dislike得唔得

FB IG 吹雞

睇都唔會睇

啲dislike偏少喎
見到佢地係高登音樂台個cm到留言話我地氣數已盡真係好好笑

最新
Like 24K vs Dislike 8.1K

唔好撳dislike,直接停加report, 畀dislike等如幫佢賺關注

好亂呀到底使唔使dislike 呀

利申：已經report 左

今朝有線新聞喺黨鐵入面播

disliked & reported

dislike埋 負＞正順眼好多

我都覺得係，不過又有巴打話唔好dislike

人呢⋯

之前泰國條片咪call奶茶聯盟dislike效果不知幾好
你dislike多推高個reach rate咪=多啲人恥笑

咁少負評，睇黎香港人都好支持警察打曱甴

負評左

27vs 9.8